打擊中立撚文宣: 示威嘅對手係中共13億人喎 咩外國干預呀? 警察手上有槍喎 點樣兩邊都有出手要公平D呀?

仲有咩
集思廣益